覺唔覺左下角應該加個鳥瞰角度小地圖

睇球員走位準確d

加高空cam又得 球員戴sensor又得
咁簡單都做唔到 電競都不如

is

認同請分享

差個手掣

覺唔覺球員個頭頂應該show個球員名
加高空cam又得 球員戴sensor又得
咁簡單都做唔到 fifa都不如

最好有埋stamina bar

球員受傷 忍痛上陣 頭頂要show埋綠十字

最好講埋 咩部位

例如腦震盪

中間下面好啲 睇慣咗

電莖大師樓豬